知你有睇開 有緣咪入嚟囉

係放唔底你 我係仲鐘意你
不過係幾年前嘅你

我已經唔愛你啦

有咩心事隨便講